消息指香港即日起暫停接種復必泰疫苗！

Y?

科興呢？

是中國的就不用怕

反科興撚同反疫苖撚可以唔洗再嘈

Book 左聽日打 屌

焗人打科興

唔怪得之前叫風叫人撈埋打一樣一針

太危險？

包裝有瑕疵

唔怪得之前吹風叫人撈埋打一樣一針

得科興 咪唔打囉

屈你死人
又唔賠錢

劇本開始逐步上演

澳門都停埋

打左一針咁點😂焗溝科興？

劇本開始
Book咗下星期

逼人打科興

之後限某工種打咗先可以返工
建築飲食sales

散晒科興先比打其他

屌咁樣追數

打左第一針果d點？第二針打科興？

第二針點算

打科興啦

即係支那又出事

被溝針

轉打科興啦ching

鳳梨有蟲

科興gogogo

疫苗撚打科科啦

科興連報告都無 枝枝都有問題 反而無事

估唔到有連登仔真係會打疫苗理鬼佢科興定復必泰，隻弱雞流感咁都要打疫苗

港大目標招募100人試「溝針」 先打復必泰再打科興

SCMP

有線新聞

白白打咗一針會唔會有錢賠

劇本遲D強制打疫苗

復必泰及科興疫苗各一針或增保護力 港大「溝針」研究招募100人

吊
屋企人打左第一針咁點

好似港大實驗溝針掛

1個星期前已預言

打科興啦 一樣都係疫苗

又為港共試針

想港共政賠錢俾你
傻撚左？
第二針打科興咪得

發脾四，市民唔撚打中國貨？
好！我掉撚哂復必泰佢落垃圾桶

一切按照劇本進行中

連續停先再嘈啦

抵啦
利申一針都唔打

如果外國冇停止打biontech
就肯定係出術

good
唔打科興唔比走

除左等死可以點

係

咁撚柒多柒頭打左一定會強制
原理好簡單
如果有一半打左，強制之後只係得一半中被強制打
打撚左果啲完全覺得無問題，甚至支持政府強制，之後herd immunity
直頭會屌鳩啲唔打既人

如果好撚多人唔撚打
反而未必會強制
因為阻力會好撚大，推少變少

根本就係大型社會心理學測驗黎

出矛招啊？

呢隻賤種港豬點算啊

等屎

中大醫學院啲大粒嘢打完第一針

係逼你班香港人留係香港住集中營算

許樹昌點算

外國有冇同樣包裝問題？ 定係大中華復星代理既有問題？

光復香港，時代抗疫
由班黃議員批鬥人唔防疫之後已經知死硬

睇黎港大果100個溝針實驗無人報名
依家用要呢招就玩實驗

個劇本咁撚老土

全面強制打科興

其實到時train啲差佬識打針咪得, 隨街抽查針卡,邊個無打就㩒低佢打科興

打針打得好撚爽wo公廁

會唔會係，支那都發現科興唔ok, 將d biontech 送中，比領導打先

屌打左一支 第二支點

包裝問題喎....
又唔見其他地方有?

打撚死無錢賠

唔駛旨意去外國

第二針咪可以打課兄

打左穆一針啲傻閪出黎比人笑下先呢個濕鳩政府都信

賤民（試藥用）

仲睇hk01咩料吖

科X個涵冇？

咁唔打了

連疫苗都被DQ

【最新】澳門政府稱接獲復星通知，疫苗包裝有瑕疵，須暫停接種，澳門宣布即日起暫停接種復必泰疫苗

澳門都係....!!!
希望只係暫時啦....

打咗第一針果啲抵死啦

果時喺連登又話唔打冇得去旅行
又話到時想去先打都冇得你打

唔洗到時啦 依家都冇得你打第二針

接獲復星通知

溝針啦

柒婆打完第二針就即停

問你屋企人受唔受溝

二選一
科興/國藥

溝針

下一步應該係疫苗護照？打左先可以出境？

source

瑕疵

=================================

★ 中國100年前想殖民巴西？

個瑕疵就係冇寫made in china

復星係咩公司

政治行先, 完全無視科學

中國公司

科興可能連包裝標準都無，所以不存在問題

而家全部專家要親身試針

劇本

焗人打科興
結果只會係唔打

真係好撚蠢

打咗第一針原來先係比港共玩得最殘

科興

打咗復必泰嘅政府專家可以溝針做科研

科興係唔會過期既
唔存在清貨既問題
相信國家 藍絲快啲打

永遠

又一巴巴打落疫苗撚到, 你叫D疫苗撚仲點係兒登屌人唔打

清哂科興咪考慮下

又搵香港岀氣

政府一早諗定點溝針清貨
轉個頭就話有問題
香港人直頭實驗室白老鼠咁

多謝香港醫生支持及信任上海復星醫藥。

我地要正名
「复星疫苗」批次有問題

同強制檢疫 濕鳩出行1樣
一定又會焗你返工 出境 做某件事要有電子針卡
唔係逼你打科興
但只得科興俾你揀

科興要散貨

拉埋間藥廠出聲幫手推科興
好嘢！
玩到咁邊個夠你哋玩？

連登已經有，屌唔打針個啲係自私撚

唔打就唔洗驚

邊到有講？

屌你老母香港政府，真係做乜撚野都係柒。

真係cls

個個講到打完第一針就一定要打埋第2針, 唔打會死咁
冇貨咪唔打囉
其實同一個邏輯, 佢要焗你打, 你而家唔打, 第日迫你打你咪一樣係要打科興
利申: 咩都未打

全港人體實驗Goodluck

唔係正正因為我打科興都唔代表出到門,所以先會揀打Biontech咩
打完科興都冇機會可以出境免隔離咁我打來把撚?

琴日林鄭咪打完 今日就停 你估佢打咩

清曬代表受市民歡迎，會再向藥廠要多100萬劑

關香港咩事

BioNTech 係 Pfizer 同德國合作研發，歐洲制裁支官，而家就唔打BioNTech嚟制裁美國同歐洲，時間點好吻合。仆街玩人質外交！

挑，支那又搞事

遲啲就強制打科興
劇本進行中

之前有班人上黎鼓吹打biontech

好彩打左先
預左佢會停

下 咁打左第一針果D人點算

而家政府唔俾用，證明真係有用

許樹昌班撚樣叫人打科興走去打復必泰
最好兩溝死撚哂

打左第一點解一定要打第二

我開始有少少懷疑醫護班人都係企係港共正虎個邊，幫手壓迫市民。從協助強檢攞數據，到而家停打德國疫苗。

唔畀你申請疫苗護照

班專家講就科興，大家知咩事

轉打科興囉

啱中國人體質

問題叫人去打果班點相隔廿一日再打第二針

屌，你唔係依家先知呀

唔怪得之前放風話研究溝針，一定要做靚打科興條數

仲話自己好彩

而家你唔上唔落呀

已經成為溝針既白老鼠

都唔明急乜

佢地有話事權咩

溝針做實驗啦傻仔
連登風向撚又贏

應該好多都係準備今年年中/尾拎bno 走，打定biontech拎vaccine passport
依家港共就順便留埋班人

德國飛過黎架

其實啲疫苗咁急出貨都預咗有機會出問題
封蓋包裝瑕疵都叫肉眼睇到
肉眼睇唔到嘅瑕疵都唔知點算

唔怪得之前吹風叫人打溝針

佢地打份工咋
咁有大志玩埋政治就唔會邊做邊屌啦

嘜撚嘢德國疫苗
支那制㗎
掛羊頭賣狗肉

同一間代理做，唔知係咪同一批

一貫技倆：贏唔到人，就D Q佢

狗官打完復必泰第二針就唔比市民打

其他國家唔承認科興

劇本需要

懷你老母咩
醫護有幾多人有決定權呀
衛生署班醫生自己打邊隻都唔敢話俾人聽
壓迫 壓你老母屎忽臭西呀

5，60年代一樣有科學家
但一樣出現大躍進衛星田

專家係政治面前都係要跪

邊度寫係支那製呀

搵黎睇下

又會咁啱，琴日先話會盡快俾16-29歲打
今日就停BioNTech 果然好憎啲後生仔，淨返科興俾後生打

傻撚左？賠錢？

BOOK左下星期打先玩野

正確
d on9好似執到寶咁L樣

支那做亞太區代理渣，所以佢玩嘢唔畀台灣。支那佢邊有咁嘅技術做

許樹昌搞咁多大龍鳳咪又係打復必泰

好彩你未打

復星咩公司呀
上海野黎

今朝八點去話暫停
九點再去又見到比人入去登記
結果係等候區等左十分鐘又話取消
但係見到前一批已經打完

咁政府話停打可以點， 自己偷針幫你打？無啦啦又燒埋醫護個搭

焗你打科興呀
講危險邊夠科興呀

打咗第二針啦咩? 低能仔

連登班傻仔仲係到笑9人打BioNTech
其實打左第一針唔一定要打第二針架
個重點係港共而家唔入德國野

第二針好緊要架咩？

咪係囉, 明明琴日先有私家醫生比政府屌佢抺黑科興
公立既話根本無得揀

話你on9 怕你嬲

//首批58.5萬劑BioNTech「復必泰」新冠疫苗，今日早上10時許由德國空運抵港，下周會開放網上預約接種。負責統籌疫苗計劃的公務員事務局長聶德權表示，政府會先開放七間由醫院管理局營運的社區疫苗接種中心。//

source:

七間接種中心率先接種「復必泰」疫苗 下周開放網上預約系統
港聞
2021.02.27 16:34

包裝唔得 會唔會係要拆晒d包裝去包科興

終於比特衰政府搵到藉口了 以後科興就係獨市 下一步 強制要你地打

國產有瑕疵都唔會俾你知

你老味，死7件就唔停，呢個一件就停

唯有揾澳門做醜人，復必泰有事，咁香港就順理成章咁DQ 復必泰，硬推科興，當科興差唔好去晒貨，復必復就會無事用得翻。

傻閪 睇多d新聞啦 復星代理架昨

孔繁毅：可以玩兩溝

依家5毛吹風話打一針binotect都有用
去溝針啦傻hi

遲吓大把唔同款啦 真係急到仆街

90 % + 50% = 咪有140% 保護率囉

之前打咗嗰班點 如果兩個禮拜都冇貨第二針點算

問你間公司係咩公司

邊個話一定要第二針

代理咁好聽
同你換咗貨你都唔撚知啦
如果唔係點會有瑕疵

代理就唔係支那公司

數學高手

一定要打？

復星係代理黎架昨 低能仔
柒得黎個頭仲伸咁出真係第一次見

我純粹個人懷疑，唔係話為反醫護。靠自己最近經歷咁諗。我 book b咗打 BioNTech，而家冇得打。惟有靠自己判斷唔打，反正我唔會再信香港個班所謂專家。死人又話同支那疫苗無關，又話咩溝嚟打。信佢哋不如信自己。

咁D針受唔受溝架

人地外國版本「輝瑞疫苗」就冇問題
复星医药隻「复星疫苗」就出問題呀
你都唔知係唔係佢拎左個代理自己又整老翻
送黎香港同澳門既可能跟本係假野
經過支那人手真係咩都死

保護率強D

枝針唔係支那研發唔係支那整 佢只係負責銷售

右上粒電個 icon 咁似小米嘅

同歐洲反左面
要反制呀

EU 疫苗護照無Four 興份~~

唔打第二針效能都比科興打曬兩針要高

pfizer 第一針52%, 科興50.2%

第二針全部變科興

咁多陰謀論
你咪信自己囉
人地批貨由德國落地影哂相你都唔信
網上傳聞就信到十足

咁講閪咩 咁就算冇代理堆針都會經過港共手 一樣可以比人換

抵咩死講到唔打第二針會死咁

我就係支那都唔信
你慢慢打疫苗啦
支那代理老屈包裝出事
繼續撐

邊粒? 睇唔見
但我見到支那01隻字....

你睇完個舊聞，答左係支那製定德國製先啦。

同台灣鳳梨事件一樣, 99%鳳梨合格, ban曬100%既入口, 跟住叫台灣農民去大陸種鳳梨

爽，快d焗人打科興

創全球先河
人體實驗

有人笑你係柒頭

總有好多天真撚相信代理只係代理銷售

而家全球都玩緊疫苗護照，變相唔打科興出唔到境

你完全唔了解就去打？
講到明係要打兩針喎

岩啦第二針可以全部試溝針

有人笑你係白痴

吹呀
我就係支持人打BioNTech架啦 打外國野 包裝爛都好過遲d比人逼全世界打科興

小米10

班疫苗撚成日ff打完疫苗就有得去日本

無得打係因為復星話有"瑕疵“
衞生署話停
成件事邊個位同醫護有關
咁都可以拉埋醫護度????

打左都無用
人地都唔承認

抵撚死

唔係想笑
依家擺明無人打科興
支那代理跳出黎話包裝有問題，唔比香港人打復必泰
你仲死攬復星係好公司

唔打兩針係冇效 唔係唔打會死

抗疫路上我只信袁國勇

唔想理政治
但E家連針都唔比人簡

即係瑞華行賣大班高達咁撚樣

香港01

依家德國貨無事
係代理話出事逼你打科興

科興：唔漏出嚟咪得囉

咁搞笑邊到

過咁耐先發現有問題

你答我，支那公司幾時會咁有良心擔心客戶安全

科興萬歲 科興好嘢 科興No.1

你做乜鳩野
而家講話復必泰係德國制
講乜撚野係支那公司
有病睇醫生啦撚樣

德國飛機貨直入香港都換貨

非黑即白 邊有人話復星好公司
我話佢只係代理枝針昨

果然係智障 係隔離post玩Copy & Paste

咁又唔會無人打科興嘅
院舍外展接種都係打科興，老人家驚副作用勁都係打科興

肌肉痛幾日換黎比國產高少少既效用

打左又點，出到境但人地唔認科興，又入唔到境

人地邊隻字有講復星好呢？

但你理傻閪老屈而家d biontech 係支那製

明明德國運黎， 你班傻閪就話係換左做支那製

on 9 9 咁

等Johnson and Johnson 一針過好過

依家代理好有良心唔比你打
復星真係良心企業

你答左先啦，玩咩反問玩咩spin，低級辯論。

啱啱打完BioNtech 如果我死左中獎二百五十萬 留名嘅每人派五百

同d傻閪真係好難溝通...

你覺得港共會俾入咩

暫停 唔係永久停

一個月後強制打科興 就變溝針
三個月後強制打變左打3針

班賤種官係打科興定復必泰都冇人知

係wo

真

On9外國講明唔認科興

之後咪逼你打

應該係呢個原因
一國一制呀 憑咩香港人有得打德國嘢？雜種唔滿意！

有人話係支那製咩
個個都話緊復星聽國家話唔比香港人打復必泰

On9 跑唔到數就搵藉口唔比打

你唔係指定日數內打第2劑, 點要重新打過囉
咁你之前打左既第一劑咪廢囉

係德國貨既話 台灣一早搵左上海復星攞貨啦
根本就係支那制 又唔見外國有事

乜撚都唔打

唔係話“至少相隔3星期“咋咩？

好咩彩...
依家你一係就溝針
一係就唔再打

如果你過咗第二針個期限
到時如果Biontech 有番應該要由第一針由頭打過

啱啱收音機話專家講40日內打第二針都冇問題

都唔知係唔撚係既

輝瑞代理版本有冇相同問題？ 好似冇聽過。

咁多人走數唔打打德國野
咪叫代理話批貨有問題就得
成班吹到復星無陰謀
2021 年，仲唔知支那人有幾仆街

呢隻係好 但唔會俾入

biontech 德國野都唔想你地打, 何況美國野

笑撚死好彩
條傻閪而家可能周圍同人講緊「 我第一針打到絕板biontech呀，唔好妒忌我」

呢個post係re緊 #157

做咩o者你

聲稱復必泰包裝問題就話停就停
都未清楚科興係咪同打死人有關係就完全唔理，繼續打

負責銷售？你真係當中共係傻仔？

見度佢鳩spin，跌左落地死要攞揸沙，同林奠一鳩樣。

我最近去正虎健康診所睇瞓係頸，順便攞一日病假，乜病都冇，無啦啦叫人做強制檢測。呢次經歷令我有咁嘅諗法啫。加上你睇個班專家講嘅嘢，點信得落？

我知德國製
我依家話代理駛橫手唔出貨比香港人打

仲有人信佢地打科興真係驗驗腦

一開始就話支那制
然後死撐係支那公司
之後就開始話代理唔好

好心你唔好咁柒啦

正常打完第二針有92%, 而家中共玩政治無6計

輝瑞根本無依種問題

話有左astrazenca唔會再買同樣技術疫苗

到最後會買左康希諾

即係叫本身book打復必泰去打科興
科興就唔使滯銷
一舉兩得

林鄭班友自己早兩日打完第二針，今日就停晒佢唔畀其他人打

賠返兩針科興比你囉
唔夠呀？ 三四五六針都得架，你想要幾多出聲就得架啦

2021 年都有人信支那無插手
其實都幾搞笑

佢都打左

已經有支公司食濕腳賺都唔得
仲想打JJ

我問你復星咩公司，幾時變左支那製
柒頭真係周圍有

打左咩先

正仆街嚟

有時候真係覺得港豬好撚天真

佢d spinning，真係無眼睇。

ON9

全球暫時得英國係打住第一劑先 未定第二劑可以幾時打(仲要唔係bnt)
宜家香港人就人體測試下淨打第一劑/溝針

復星呢幾年入股咗勁多歐洲公司，英超狼隊又係佢

用支那機 check 個人資料…

係咪要抹黑呢批德國製嘅bntx

專家

睇得多連登仔自爆用小米機你就會識分

支那疫苗，完。

包裝混亂搞到特首以為自己打咗科興

信政府，唔怕！
溝針咪溝針囉~(利申冇打)

依家唔只股東咁簡單喎

冇外國野唔撚打
一齊唔撚好開關啦你老母臭係

英國唔夠針，set指引話第二針要隔12個星期添

呢度留言trace翻上157post
你嘅回應都係support157comment
好心你喇,7咗就潛水唔好出嚟獻世

一見到復星我已經唔考慮
東風本田，正常人都唔會當真係本田啦

仲要用小米機，仲要攞嚟 check 自己嘢

唔怪之得有人死撐復星 原來用小米既支那豬

快D換機啦

見到D on9 吹到打得一劑＝無打過
真係得啖笑

問復星咩公司話變左話疫苗支那製
你姓屈？

直頭係啦
德國biontect自己係德國都唔夠廠造
要借人地間廠黎生產
依家中國仲要起緊廠
Biontect佢唔係係德國教支那人整唔通去支那先教？
佢要教要點教？梗係係德國d廠房度教
Biontect寫到明復興handle嘅疫苗係base on same technology 整 ，某程度上已經留定曬後路
垃圾支那依家聲稱handle得個包裝唔好，令到批次有問題
分分鐘係發現其他問題要回收，又是旦作個原因

再唔係如果個包裝有問題到會影響疫苗安全性
咁會唔會可以講清邊部分出事？
出事而之前打咗果批又會有咩可能風險？

叫港共復星食撚屎
嘜撚都唔7打
無旅行visa出國最多咪隔離21日
再唔係係當地打埋針先返都仲有數為

台灣人就醒
總之支那掂過手都無好嘢

一針binotect都有52% 效能, 唔係完全無效

英國果邊而家轉左全世界打左第一針BNT/AZ先, 再拖長第二針接種間距最長到12星期

暫時未有延後接種既整體效能報告, BMJ同Lancet兩份最權威既journal都有人講呢個問題

見到你d post柒到咁真係好尷尬

係最長12星期, 但係仲未有科學report

科興死咁多人都冇停

下 咩會死咁
抵死依兩隻字 平時唔會講？
講完就話人會死咁？
平時講屌你老母 真係屌你老母咩

唔好咁小學雞啦

用小米機已經俾黨知道你打bnt 而唔係打科興

唔敢 cap 翻個 post 係邊個 user name打
做五毛做到你咁都幾廢

BioNtech 授權復星獨家開發？！

就係有

用biontech拉高科興既效能,同時用科興拉低biontech效能

東升西降

biontech

我係 troye 咩

理論上全球唔會只係得香港澳門呢個批次有影響嫁喎，
呢D 就算係代理經手，成樽野都應該係德國出廠完好包裝再入盒再入冷櫃，復星班支那佬應該冇機會搞到，除非有藍屍係度破壞~
好奇怪點解全球只係香港爆鑊

全世界都出貨，係香港批貨先出事

無所謂啦，都係會打死人

開頭借D 意拎左代理就吹到有份一齊研發
而家有鑊就德國製造關我撚事

明明得復星呢間上海公司話有問題
唔知點解有幾個人死撐復星無問題

復必泰打死左唔賠錢，但就停左復必泰迫你打科興

你quote緊我re佢個post呀

柒頭

你quote我把撚咩弱智仔

因為個原理同台灣鳳梨事件一樣, 用一樣可能跟本唔存在既原因ban曬成個行業

可能係中共用來反制歐盟制裁

萊比錫機場->香港，由DHL負責。
去到香港就由復星負責運輸同保存。

東風本田，我一律當支那車
但總係有傻仔話係日本車
大家知咩事

好明顯就係因為中國製囉

強制溝針

老豆老母前幾日先打完第一針 cls

其實 唔係得香港澳門 只係未寫佢果批次其他去左邊
澳門同香港係屬於果批次

依家你話我話復必泰係支那貨 wo

依個比喻唔錯

Day 1 我見到復星輝瑞
已經知係東方本田

唔明點解會有人理解做代理 only

用剩支那藥咪好無面？
梗係要班支那廢老同藍屍試哂支那藥先啦

死埋都無錢賠。 你話呢

我睇都係，唔滿意你總會搵到嘢嚟彈
而家科興滯銷，只能夠話外國野更衰
就好似啲豬扒係靚女朋友背後講佢哋壞話

復星國際有限公司，簡稱復星或復星國際，是中國大陸最大的民營綜合企業控股公司之一

復星醫藥沒有參與BNT162b2的研發，只是購買輝瑞製藥與BioNTech合作研發的疫苗到中國大陸進行試驗及在大中華地區應用

復星接左任務要點做都得嫁啦

英國佬咪又係咁，吹到第一針無效用咁

係咪想焗人做實驗

有 d 人見到有人話復星係支那公司已經起哂鋼
個 d 咩人，留翻比大家自行判斷

Book左後日打BioNTech 遲下係咪又要再book過

咁你自己都冇預到 冇得打第二針啦

咁冇得打有咩抵死？

反制！唔比人打完去到歐美！永續疫情！

黎到港澳本地係
運輸同保存期間 做手腳唔出奇

佢係想問「你理傻閪老屈而家d biontech 係支那製」

當中「理」係錯字
應該想打「班」

而你上面引用咗佢呢個回應問「有人話係支那製咩」，即代表你明佢講緊咩，所以唔洗喺到扮傻啦

係囉仲見到打左針既人用小米手機

你真係on9，兩件事黎。叫你強檢係o個間醫院嘅一個決定，同全港醫護無關係。
第二，專家都係政府發聲機器，唔係佢邊可以上到電視講野？ 而且袁生都無100%話政府啱，佢自己都話打德國疫苗。
你d邏輯出曬事，d歸納亂咁黎。

打疫苗ge都係智障

係你嘅邏輯入邊
供應鏈入邊只要有一環支那公司插手，成件貨就係支那嘢
咁你住喺香港本身就係個錯誤
因為所有嘢都要經過支那海關，你用緊嘅連登Server都有好大嘅支那成份
就算你住美國連你用緊部支那蘋果手機，都係支那組裝

小心駛得萬年船唔可以話你錯，但係下下都陰謀論上身同埋上綱上線做人都幾攰

lm

here

根本由代理個刻 已經寫好劇本

輝瑞根本無依種問題 就知經中國手就係中國製

可能唔俾你book，直接逼你打科興
然後dq biontech 話佢生產不合規

由我第一個 comment 都講緊復星係支那公司有鬼
係要老屈我話復必泰係支那製

上面有人話係德國直運到港之後交由上海復星公司負責後續事宜

依家話有問題嘅係香港同澳門政府
你點知道美國佬嘅標準同支那標準係咪一樣
有冇可能香港省衛生廳冇嘢搵嘢嚟講
即係美國佬都未出聲，你班友就喺度搵錯處

leipzig原來有直航到香港

溝針成最大贏家

暫緩

東風本田係咪本田呀，蘋果前面有跟富士康蘋果咩?
你食緊既支那菜，政府都同你降低左標準，有問題都可以照入境
大佬 2021 年啦，個腦轉多小小唔會死既

淨係復星代理既批次出事，都可以吹到陰謀論

打飛機啦你

柒婆係4hing

無得打第二針

要特登運負70度咁大批的野
呢d我估應該係貨機包機

所以台灣佬就醒目 由頭到尾都無信過上海復星
反而香港人咁天真信哂

佢自己去拎針自己打 都得

果邊d人可以提早收工

其實外國藥係中共國上市要過一次CFDA, 即係中國藥去歐洲美國要過FDA/CE原理一樣, 但中共國好多潛規則, 所以一般會搵左當地公司去幫手搞法規野, 復星就係做緊呢樣野

當然唔排除最終都係要係中國設廠先岩中共國CFDA standard, 因為中共國唔太認外國GMP standard

一路講緊復星老屈自己D 貨有問題
「有冇可能香港省衛生廳冇嘢搵嘢嚟講」
依家又扮自己係智者?
「小心駛得萬年船唔可以話你錯，但係下下都陰謀論上身同埋上綱上線做人都幾攰」
原句比撚翻你啦

幫港共發聲同幫兇有咩分別呀？你咁講，克9境為打份工揸棍TG打市民係迫於無奈？咩邏輯？
幫兇都係仆街嚟
我不快經歷先有咁嘅諗法，我可以用多啲時間觀察佢哋。如果我睇錯，我可以認衰

講到咁深佢地點識呀

總之有「復星」個名就係支那嘢啦你仲打！

等你啲港豬以為佢唔好，打返科興

根本係玩心理

平時做野又咁L慢
打完針咁多人出事又唔停
今次又會咁快既

台灣省好似問英國攞阿利斯康
好似都一般般
有得選擇都係打美國嘢好

一係剩係打第一針就算
一係溝針
一係過咗期限要由頭再打過
搵著自己黎搞

我冇話鼓吹唔應該打 只係覺得要觀望

Btw 仲捉住抵死兩隻字黎講
咁撚大個人 仲咁撚小學雞

所有公司業務有支那公司插手都會有問題，好明顯我就覺得你最後一句就係出事主因

再講，我真係未聽講支那公司會咁關心用家安全

武肺都唔恐怖
on9先打疫苗

...巴打一定少用DHL 寄野，一向DHL 自家飛機都係果度黎，就算你係英國寄都會去果個center分件

一般貨件去到香港呢邊就係順豐負責(買左香港DHL 業務，繼續著黃色衫)

biontech係德國野, 美國另外有廠

moderna同novavax先係美國貨

啲老人家真係容易俾佢spin開架

專家=/=醫護
我同你一樣覺得呢班專家無職業道德。
我都覺得要用多d時間觀察件事。
但你一開頭就話係醫護問題，班醫護從來都無自己決定過d咩，做過d咩，但你就咁話人。。。。。。

戇鳩仔以為話人小學雞就顯得自己好成熟咁
到頭嚟講嘢1999

咁撚正既

真心，班專家個個醫生
好難話「專家=/=醫護」

話停就停
又唔講定D人打左第一針要點
又要等你開記者會先交代
已經人心惶惶啦

記得交代埋呢批係邊到包裝
點解發現會有瑕疵
打左第一針, 最遲要幾時打第二針, 唔係既話第一針會唔會失效
同埋幾時會回復正常, 好似仲有第二批復必泰, 唔係得出事一批

外國有邊個國家停？

老老豆豆香港自己就係無藥監標準的, 係一直都係無人會去買CFDA既貨, 包括HA同私家診所

另外CFDA要拎license一定要用中共國既clinical trial center俾出來既數據, 所有外國醫院一既不認, 所以中共國內先到而家都未有biontech賣, 當中涉及好多過河濕腳同政治問題, 主要係想做行業保護, 如果唔係中共果d藥跟本連中共國人都唔會買

即係復星賴嘢

依家就得復星出黎話出事
我問完幾時有支那代理咁關心客戶安全，你地成班一個都唔敢答既

攞香港既中國製疫苗同台灣國既阿斯利康
係人都識揀啦傻仔

講緊疫苗有野拎出黎講咪講 想屌柒我嘅咪搵野拎出黎屌柒我

係你自己係到唔知做乜柒
又捉字 又話人戇鳩仔
由頭到尾都唔知你係到想表達啲咩
話番人1999 走啦你

你信佢打科興？

凡中共禁嘅嘢即係好嘢嚟

傻仔係度做獨腳戲都係掩飾唔到你嘅柒

佢話「你班傻閪」即係唔只話你一個
同埋你都識問返「有人話係支那製咩」
咁又的確真係有其他人話係支那製
所以呢點你唔需要再駁

痴撚線

如果咁
即係令到啲人第二針焗打科興
咁樣溝完針瓜咗點計
到時得科興打 即係出事時只會係科興出事

你一係就認打咗科興死
一係就認因為你唔提供第二針畀人焗住溝針而死

咁大條堀頭路都中入去

又唔係 好處大過壞處

夠膽寫包單 連BioNtech都唔俾打 係要逼打科興

點會俾莊生疫苗入

澳門包裝出事, 關香港撚事咩
林奠根本想停打bioNtech
逼香港700萬人打晒科興

玩刷鞋，玩政治可以玩到咁

我夠膽同任何人輸賭 一定唔會入 佢係要逼港人打毒針

你老母

食屎啦條柒婆

打你老母閪科興呀

老閪都唔打

根本迫人幫CCP做科興人體實驗

無恥無極限 反正香港人耐佢唔何

我真係唔知柒係邊 有野咪討論下
你剩係識單單打打 仲識乜？
有意見嘅 咪反駁討論下 屌下又得

剩係識留言又傻仔 又戇鳩仔 又捉字
都唔知你想表達啲咩
小朋友嗌交咁 我真係唔知邊個柒喇
跌落地 係都要拎番堆沙

梗係啦 明知死梗 仲打?

為擦鞋 可以做到幾盡

話人捉字話你然後自己逐句逐句咁捉返啲字出嚟話人，
話咗你戇鳩仔嚟㗎啦

打左第一針BIONTECH 第二針就要科興 如果之後無恢復既話

係大灣區生活嘅支那人係咪冇可能用到真美國貨

咩 logic

叫賈雨村打多兩針 打埋我個份

唔打 （真係打都只打外地貨，但既然唔出外 現時唔打）
唔裝監控
不合作運動 由自己做起

咁仲死快d

完全同意

大家都應該咁做

可以唔打, 英國研究緊delay到最長12星期先打第二針睇下效能會差幾多, 主要係想全部人打曬第一針at least有整體50%保護率再推上去

係咪要同你講 哇 你駁咀好叻呀
有意見嘅 咪放point 屌柒我囉
剩係話人依樣果樣 都唔知你係到做乜

你都係番去砌模型啦 唉

林鄭果d打晒第二針先話有問題嘅

我又唔知點解你打機有優越感啵

冇你咁誇張 啲post都係你開

下話，原來開post數都有得拎出嚟講，唔係一般戇鳩咁簡單

用開fedex sor

唔鍾意人拎出黎咪收番埋囉
讚緊你熱愛模型程度姐

見同你傾咁耐 叫你拎啲point出黎討論下 屌下
你又拎唔到 剩係識單單打打 咪陪下你鳩下囉

你本身都鳩下鳩下㗎啦，關人撚事咩

綜合今日新聞：
停biontech
蘋果話安心出行資料存七年 狗可以拎黎睇
研究安心出殯用藍牙

55

疫情無限延續

屌 講講下又嬲豬
平時除咗識砌模型 仲識唔識溝通
定生活壓力大 鍾意鳩屌人發洩 睇下幫唔幫到你

都好啲 唔洗焗打 打左第一針就算
第二針一定唔會溝科興

咁樣叫嬲唔好將自己啲柒嘢投射落人哋度啦，開始有啲可憐你

澳門都唔會叫biontech做復必泰
核唔核突啊你香港政府

冇嬲就得啦 講得好地地驚你嬲豬嘛
唔洗可憐我 見你壓力好大咁 想幫下你姐
乖啦 大個仔喇 唔好成日都又咩投射 反射乜乜柒柒
平時係咪慣咗怒屌人 講野冇point架？

壓力大好少事姐 慢慢黎啦

但一定唔打科興
所有工種不受仆街港共影響
打倒中共
習近平去死

是撚但啦，唔得閒應酬你